覺唔覺而家啲女係唔撚識欣賞乾身男的

我自己操咗乾身一年, 而家175cm + 45kg, 可以話係識得嘅人入面最撚fit
咁今日就去咗沙灘諗住用副計撩閪屌, 用個三點式港女say hi, 佢果然真係抵抗唔到, hi返我
跟住我話去買罐野飲等我一陣, 點知轉身聽到佢個bulky大隻衰friend行埋去問佢: 條友做乜, 無錢買飯食問你借? 跟住兩個一齊hue hue hue hue hue hue hue hue大聲笑咗好耐
操咗成年就係因為啲無知港女一場空, 最後死死地氣去叫咗隻雞算

45kg係排骨唔係乾身

連肉都冇既真乾身

蝦蝦蝦蝦蝦

45kg

45kg 真係排骨仔

45

wtf , 45kg ?

去睇下e生啦仲乾身

huehuehuehuehuehuehuehue

我168 50kg都比人話anorexic
巴打你....

我160 極乾身都70kg喎
出街係咁畀女望

巴打點操

識唔識乾身點解呀
咁輕就等於乾身喇咩
重都唔一定係大隻啦